莫拉達呢條廢柴真係算鳩數啦

祖記唔要佢
皇馬唔要佢
車仔好快都唔要佢

波壇乞衣周圍呃飯食

佢覺得自己係千里馬黎

仲有龍門都唔撚中，干爹呢鋪真係捉蟲了

比同一條女飛兩次就知條友乜料啦

賓周馬都爭唔贏知咩事拉

你當施丹ON9咩, 擺明知佢廢